垃圾車 如離開了幸福的高速路

垃圾車 如離開了幸福的高速路
誰又保證換林伯將更好
若車的好只講不做 但港父再無去路
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
才後悔發夢那代價很高

如離開了奪標的高速路

但港父再無去路

找左數未？